圍村巴打入一入黎

我見有好幾個巴打都話呢單野唔係真係圍村人做，
你地可唔可以號召到你地村既人出黎澄清？
叫埋記者黎報
已經有好多人打算搞你地條村 又話要要求收丁權

唔好比政府得手呀
佢地想一石二鳥收埋你地丁權皮炸

南邊圍而家咁出名
遲早有不法份子燒村

請做線眼 供果班元朗黑幫出黎

康B

南邊圍甩唔到身

村民仲唔出聲會太遲

眾怒難犯

大多數村民都係冇證據, 唔知情

屌你老母死牛屎佬！拆撚爆你地祠堂啊

一條村咁多屋，你唔識讀心係確認唔到邊啲係黑邊啲係無辜
但總有d標誌性建築係一定涉黑，例如祠堂、村公所、拜神既竹棚（唔係好識形容，即係琴日日抖影到大班黑社會聚集既果塊野）

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

收丁權係一定要

沒收丁屋 取消丁權

尋日係幾個字頭聯手 一早同警方傾曬計做嘢
我尋晚係元朗著黑衫食完野 有個熱心女仔提我小心樓下有班人見人就打真係好感動

push